今晚全連登一齊支持日本首名出線！

支持亞洲之光日本打低東歐垃圾波蘭

發夢 唔輸都偷笑

等睇燈死日本仔

又燈

燈

🇨🇳🇨🇳

慘
日本又被燈死...

出到我切

日本輸左出唔出到線

睇下輸幾多，同埋睇下哥倫比亞個場打成點

咪撚燈日本啦，一間燈到日本登機呀

日本啲街頭好熱鬧

如果塞內加爾贏就出到

燈燈燈凳
波蘭 4：0 日本

波蘭大炒日本

快啲買波蘭

輸你老味

We are Japan

認真，日本仔輸少當贏啦

日本贏左你有份？

香港人唔支持日本？